呢d單邊市買熊就日日收錢，點解仲有人要返工？

其實好撚簡單
牛市就買恆指牛/qq
熊市就買恆指熊/沽qq
近排有邊日買熊唔係數錢？
都唔明努力讀書/返工來做乜

原來賺錢就係咁簡單
好後悔細個聽老豆老母講努力讀書

你仲有得揀
啲爛畢業證書無L用
快啲趁依加撕L晒佢

美股又大跌，聽朝大戶又要送錢比我洗

已經同老細辭埋職

Agger

賺左太多錢唔知點數，所以都要番學上下數學堂

仲返工原因:
1. 無參與市場,升跌都唔關佢事.
2. 個經濟咁樣仆街法都仲有一班牛軍睇好(唔排除係受中共傳媒影響)

ANYWAY, 熊熊哈,熊熊哈

又要起身數錢 好辛苦

flag

暴升！！！！！

美股升返曬 今日屠熊

睇見d人一早趕返工咁慘，點解佢地唔學買熊

單咩邊，貿易戰打響之後周不時都傳出傾掂數然後個市彈番幾日

大戶話d熊仔太貴 反彈比我加熊
真係唔話得

執到10餐m記加大

返工維持借貸力。

你都可以
呀婆都識玩呢d市

你話？幾時知會5000點升上黎

除非你係專業投資者
如果唔係既話
係長期既uptrend捕捉向下既機會係好難

連登吹水大會正式

又一條傻9準備輸錢